{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91308"},"moduleNumber":1,"question":"Який попереджувальний сигнал вмикається під час руху на всіх   транспортних засобах колони у світлий час доби?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456 \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u0438 \\u043e\\u0440\\u0430\\u043d\\u0436\\u0435\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438.\", \"3\": \"\\u0414\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u0456.\", \"4\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"5\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u0456.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91309"},"moduleNumber":2,"question":"Про що свідчить (може попереджати) знак аварійної\u0009зупинки,    встановлений ззаду на автомобілі, що рухаєтеся?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437 \\u0442\\u0435\\u0445\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u044f\\u043c\\u0438 (\\u0437 \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u0448\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445) \\u0434\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f \\u0440\\u0435\\u043c\\u043e\\u043d\\u0442\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0426\\u0435 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431, \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043e\\u043a, \\u0443\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9130a"},"moduleNumber":3,"question":"Як позначити транспортний засіб, що буксирується, якщо у нього   несправна або відсутня аварійна світлова сигналізація?","answers":"{\"1\": \"\\u0423\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0437\\u0430\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456 \\u0449\\u0438\\u0442\\u043a\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0440\\u043e\\u043c 40\\u044540 \\u0441\\u043c \\u0437 \\u043d\\u0430\\u043d\\u0435\\u0441\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u043e \\u0434\\u0456\\u0430\\u0433\\u043e\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0447\\u0435\\u0440\\u0433\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0412\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0437\\u0430\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438, \\u0430 \\u0432 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430\\u0445 \\u043d\\u0435\\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u2013 \\u043c\\u0438\\u0433\\u043e\\u0442\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440.\", \"3\": \"\\u0423\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0437\\u0430\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043c\\u0438\\u0433\\u043e\\u0442\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440.\", \"4\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0443, \\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u043d\\u0443 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9130b"},"moduleNumber":4,"question":"Який попереджувальний сигнал вмикається на транспортних засобах   колони під час зупинки на дорозі?","answers":"{\"1\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"2\": \"\\u0413\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456.\", \"3\": \"\\u0410\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9130c"},"moduleNumber":5,"question":"На якій відстані від транспортного засобу необхідно встановити знак аварійної зупинки або миготливий червоний ліхтар у випадках, передбачених Правилами дорожнього руху, на дорогах у населених пунктах?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0443\\u0454 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u0430\\u043b\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 20 \\u043c.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0443\\u0454 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u0430\\u043b\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 40 \\u043c.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0443\\u0454 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u0430\\u043b\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 50 \\u043c.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0443\\u0454 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u0430\\u043b\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 100 \\u043c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9130d"},"moduleNumber":6,"question":"У яких випадках для позначення транспортного засобу потрібно  увімкнути аварійну сигналізацію і встановити знак аварійної зупинки або миготливий червоний ліхтар на відстані від транспортного засобу?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043d\\u0438\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e-\\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 \\u0456 \\u0432\\u0438\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0433\\u0440\\u0443\\u043f \\u0434\\u0456\\u0442\\u0435\\u0439 \\u0456\\u0437 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443,  \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u0456\\u0437\\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c \\u00ab\\u0414\\u0456\\u0442\\u0438\\u00bb.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0432\\u0438\\u043c\\u0443\\u0448\\u0435\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0437 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 (\\u0445\\u043e\\u0447\\u0430   \\u0431 \\u0432 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 100 \\u043c).\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9130e"},"moduleNumber":7,"question":"Як повинен водій позначити місце дорожньо-транспортної пригоди?","answers":"{\"1\": \"1)\\u0412\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457  \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"  2)\\u0412\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e\", \"3\": \"  3)\\u0412\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0443\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438   \\u0447\\u0438 \\u043c\\u0438\\u0433\\u043e\\u0442\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9130f"},"moduleNumber":8,"question":"На якому малюнку водій правильно подав сигнал про початок руху?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0435\\u0442\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91310"},"moduleNumber":9,"question":"Ви водій, рухаючись на сірому автомобілі вирішили повернути праворуч  на другому перехресті. Ви:","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0435 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u044f\\u043a \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u043d\\u043e \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u043b\\u044e\\u043d\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0434\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0456 \\u0432\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0435 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u043d\\u0435 \\u0432\\u0432\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0432 \\u043e\\u043c\\u0430\\u043d\\u0443 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u0412\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0435 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443, \\u044f\\u043a \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u043d\\u043e \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u043b\\u044e\\u043d\\u043a\\u0443, \\u0456 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e-\\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437 \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0435\\u043c, \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u043e\\u043c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91311"},"moduleNumber":10,"question":"Які попереджувальні сигнали вмикаються на транспортному засобі, що буксирується?","answers":"{\"1\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440 \\u0456 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91312"},"moduleNumber":11,"question":"На якому малюнку водій правильно подав сигнал перед поворотом праворуч у разі несправності світлових покажчиків повороту?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0435\\u0442\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91313"},"moduleNumber":12,"question":"Які попереджувальні сигнали повинні бути увімкнені на механічному транспортному засобі, що рухається з технічними несправностями, якщо такий рух не заборонено Правилами дорожнього руху?","answers":"{\"1\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"2\": \"\\u0410\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f \\u0440\\u0430\\u0437\\u043e\\u043c \\u0456\\u0437 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043c \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"3\": \"\\u0410\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91314"},"moduleNumber":13,"question":"Як позначити транспортний засіб, що рухається до місця ремонту з технічними несправностями, рух із якими не заборонений Правилами дорожнього руху, якщо на транспортному засобі відсутня або несправна аварійна світлова сигналізація?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0456\\u0431\\u043d\\u043e \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0437\\u0430\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0437\\u0430\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456 \\u043c\\u0438\\u0433\\u043e\\u0442\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440.\", \"4\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0443, \\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u043d\\u0443 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0443, \\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u043d\\u0443 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91315"},"moduleNumber":14,"question":"Який попереджувальний сигнал повинен бути ввімкнений на транспортному засобі під час руху в тунелі?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0430.\", \"3\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91316"},"moduleNumber":15,"question":"У яких випадках на транспортному засобі повинна бути ввімкнена  аварійна сигналізація?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456, \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u0456\\u0437\\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c\", \"3\": \"\\u00ab\\u0414\\u0456\\u0442\\u0438\\u00bb, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u0438\\u0442\\u044c \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0443 \\u0433\\u0440\\u0443\\u043f\\u0443 \\u0434\\u0456\\u0442\\u0435\\u0439, \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432\\u0438\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 \\u0434\\u0456\\u0442\\u0435\\u0439.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445 \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u043d\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0457\\u0445\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\", \"6\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91317"},"moduleNumber":16,"question":"Як водій повинен позначити транспортний засіб   під   час вимушеної зупинки в місці з обмеженою оглядовістю (менше ніж 100 м в одному напрямку)?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043c\\u0438\\u0433\\u043e\\u0442\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440 \\u043d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u0423\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456 \\u0440\\u0430\\u0437\\u043e\\u043c \\u0437 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u044e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u0454\\u044e.\", \"3\": \"\\u0423\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91318"},"moduleNumber":17,"question":"Який попереджувальний сигнал Ви як водій повинні вмикати на  транспортному засобі перед початком руху і зупинкою?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"2\": \"\\u0410\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e.\", \"3\": \"\\u0421\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u0456.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91319"},"moduleNumber":18,"question":"Що необхідно виконати під час вимушеної зупинки, якщо аварійна  світлова сигналізація відсутня або несправна?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043c\\u0438\\u0433\\u043e\\u0442\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0434\\u043d\\u0443 \\u0437 \\u0434\\u0456\\u0439, \\u0443\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9131a"},"moduleNumber":19,"question":"Як позначити транспортний засіб, що вимушено стоїть у місці з обмеженою оглядовістю дороги (менш ніж 100 м в одному напрямку), якщо на ньому відсутня або несправна аварійна світлова сигналізація?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e \\u043e\\u0434\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u043c\\u0438\\u0433\\u043e\\u0442\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440 \\u2013 \\u043f\\u043e \\u0456\\u043d\\u0448\\u0443 \\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\", \"2\": \"\\u0423\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043c\\u0438\\u0433\\u043e\\u0442\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440 \\u0437 \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443 \\u0433\\u0456\\u0440\\u0448\\u043e\\u0457 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9131b"},"moduleNumber":20,"question":"Водій, який рухається по перехрестю, де організовано круговий рух, не   маючи наміру змінювати своєї смуги, зобов'язаний:","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0441\\u0456\\u043c \\u0441\\u0432\\u0456\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043f\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u0443.\", \"2\": \"\\u0412\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0456\\u043d \\u0441\\u043a\\u043e\\u0440\\u043e \\u043f\\u043e\\u0457\\u0434\\u0435  \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u0432\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0456\\u0432, \\u043f\\u043e\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0456\\u043d \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u043e\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9131c"},"moduleNumber":21,"question":"Ви водій, рухаючись в населеному пункті вирішили здійснити розворот. Ви:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u0443\\u043a\\u043e\\u044e \\u0437\\u0430 200 \\u043c\\u0435\\u0442\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u0443\\u043a\\u043e\\u044e \\u0437\\u0430 100 \\u043c\\u0435\\u0442\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u0443\\u043a\\u043e\\u044e \\u0437\\u0430 50 - 100 \\u043c\\u0435\\u0442\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9131d"},"moduleNumber":22,"question":"Ви водій, рухаючись в населеному пункті вирішили  змінити смугу руху. Ви:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u0443\\u043a\\u043e\\u044e \\u0437\\u0430 30 \\u043c\\u0435\\u0442\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0430\\u043d\\u0435\\u0432\\u0440\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u0443\\u043a\\u043e\\u044e \\u0437\\u0430 100 \\u043c\\u0435\\u0442\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0430\\u043d\\u0435\\u0432\\u0440\\u0443 \\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u0443\\u043a\\u043e\\u044e \\u0437\\u0430 50 - 100 \\u043c\\u0435\\u0442\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0430\\u043d\\u0435\\u0432\\u0440\\u0443.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9131e"},"moduleNumber":23,"question":"Ви водій, рухаючись в населеному пункті вирішили повернути  праворуч на перехресті. Ви:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u0443\\u043a\\u043e\\u044e \\u0437\\u0430 200 \\u043c\\u0435\\u0442\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u0443\\u043a\\u043e\\u044e \\u0437\\u0430 100 \\u043c\\u0435\\u0442\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u0443\\u043a\\u043e\\u044e \\u0437\\u0430 50 - 100 \\u043c\\u0435\\u0442\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9131f"},"moduleNumber":24,"question":"Ви рухаєтесь на велосипеді і Вам необхідно зупинитися. Ваші дії:","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0431\\u0456\\u043a \\u0456 \\u0437\\u0456\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u0438\\u043c \\u043a\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c \\u0432\\u0433\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0432 \\u0431\\u0456\\u043a \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0431\\u0456\\u043a \\u0456 \\u0437\\u0456\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u0443 \\u043b\\u0456\\u043a\\u0442\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u0438\\u043c  \\u043a\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c \\u0432\\u0433\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0433\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0430\\u0440\\u0456\\u0430\\u043d\\u0442\\u0438 1 \\u0442\\u0430 2 \\u0432\\u0456\\u0440\\u043d\\u0456.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91320"},"moduleNumber":25,"question":"Ви рухаєтесь на велосипеді і Вам необхідно повернути праворуч. Ваші дії:","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0431\\u0456\\u043a \\u0456 \\u0437\\u0456\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u0438\\u043c \\u043a\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c \\u0432\\u0433\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0432 \\u0431\\u0456\\u043a \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0431\\u0456\\u043a \\u0456 \\u0437\\u0456\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u0457\\u0457 \\u0443 \\u043b\\u0456\\u043a\\u0442\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u0438\\u043c  \\u043a\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c \\u0432\\u0433\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0432 \\u0431\\u0456\\u043a \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0431\\u0456\\u043a \\u0456 \\u0437\\u0456\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u0443 \\u043b\\u0456\\u043a\\u0442\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u0438\\u043c  \\u043a\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c \\u0432\\u0433\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0430\\u0440\\u0456\\u0430\\u043d\\u0442\\u0438 1 \\u0442\\u0430 2 \\u0432\\u0456\\u0440\\u043d\\u0456.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91321"},"moduleNumber":26,"question":"Ви рухаєтесь на велосипеді і Вам необхідно повернути ліворуч. Ваші дії:","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0431\\u0456\\u043a \\u0456 \\u0437\\u0456\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u0438\\u043c \\u043a\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c \\u0432\\u0433\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0432 \\u0431\\u0456\\u043a \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0431\\u0456\\u043a \\u0456 \\u0437\\u0456\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u0443 \\u043b\\u0456\\u043a\\u0442\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u0438\\u043c  \\u043a\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c \\u0432\\u0433\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0456 \\u0437\\u0456\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u0443 \\u043b\\u0456\\u043a\\u0442\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u0438\\u043c \\u043a\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c \\u0432\\u0433\\u043e\\u0440\\u0443.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91322"},"moduleNumber":27,"question":"Ви рухаєтесь на автомобілі, у якого несправні світлові покажчики   поворотів, але Вам необхідно повернути ліворуч. Ваші дії:","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0431\\u0456\\u043a.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u043a\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0456\\u043a.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u043a\\u043d\\u043e \\u0456 \\u0437\\u0456\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u0443 \\u043b\\u0456\\u043a\\u0442\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u0438\\u043c \\u043a\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c \\u0432\\u0433\\u043e\\u0440\\u0443.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91323"},"moduleNumber":28,"question":"Ви рухаєтесь на автомобілі, у якого несправні світлові покажчики  поворотів, але Вам необхідно повернути праворуч. Ваші дії:","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0432 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443 \\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0456 \\u0437\\u0456\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u0438\\u043c \\u043a\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c \\u0432\\u0433\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0432 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0443 \\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0443 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0443 \\u0432 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0443 \\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u043a\\u043d\\u043e \\u0456 \\u0437\\u0456\\u0433\\u043d\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u0438\\u043c \\u043a\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c \\u0432\\u0433\\u043e\\u0440\\u0443.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91324"},"moduleNumber":29,"question":"Ви розпочинаєте рух на автомобілі, який попереджувальний сигнал повинні подати:","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e.\", \"2\": \"\\u0412\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a\\u043e\\u043c \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91325"},"moduleNumber":30,"question":"Ви водій автомобіля вирішили зупинитися з правої сторони дороги:","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0443 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456 \\u0437\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0432\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0438\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0435 \\u0434\\u0437\\u0435\\u0440\\u043a\\u0430\\u043b\\u043e \\u0456 \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0454 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0456 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e  \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u043e\\u0434\\u0456 \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443 \\u0432\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91326"},"moduleNumber":31,"question":"За яких умов миготливий червоний ліхтар може використовуватися  замість знака аварійної зупинки, згідно з Правилами дорожнього руху?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e, \\u0432\\u0438\\u043f\\u0440\\u043e\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0435 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0435\\u043c, \\u043c\\u0430\\u0454 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0440\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0434\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0434\\u0435\\u043d\\u044c \\u0437\\u0430  \\u0441\\u043e\\u043d\\u044f\\u0447\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043f\\u043e\\u0433\\u043e\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e, \\u0432\\u0438\\u043f\\u0440\\u043e\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0435 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0435\\u043c, \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u043e \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0440\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0434\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430\\u0445   \\u043d\\u0435\\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"3\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e, \\u0432\\u0438\\u043f\\u0440\\u043e\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0435 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0435\\u043c, \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u043e \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0440\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0434\\u043d\\u043e \\u044f\\u043a \\u0443\\u0434\\u0435\\u043d\\u044c \\u0437\\u0430  \\u0441\\u043e\\u043d\\u044f\\u0447\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043f\\u043e\\u0433\\u043e\\u0434\\u0438, \\u0442\\u0430\\u043a \\u0456 \\u0432 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430\\u0445 \\u043d\\u0435\\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91327"},"moduleNumber":32,"question":"Що потрібно ввімкнути у разі зупинення транспортного засобу  працівником поліції?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0456\\u0447\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0456\\u0431\\u043d\\u043e \\u0432\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438.\", \"2\": \"\\u0410\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e.\", \"3\": \"\\u0414\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438.\", \"4\": \"\\u0421\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91328"},"moduleNumber":33,"question":"У яких із перерахованих випадків\u0009потрібно ввімкнути аварійну  сигналізацію?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430 \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"3\": \"\\u0412\\u043d\\u0430\\u0441\\u043b\\u0456\\u0434\\u043e\\u043a \\u0437\\u0430\\u0441\\u043b\\u0456\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043c \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91329"},"moduleNumber":34,"question":"У яких випадках дозволене подавання звукового сигналу?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0438\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0443\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u043e\\u0431\\u0433\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445  \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0430\\u0445, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0446\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e- \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0456.\", \"3\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0438\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0443\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u043e\\u0431\\u0433\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0443 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9132a"},"moduleNumber":35,"question":"Де заборонене подавання звукового сигналу?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445, \\u043e\\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0456\\u0432, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0446\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e-\\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0456.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0432 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u00ab\\u041f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u00bb, \\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0456\\u0432, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0446\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e-\\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0456.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9132b"},"moduleNumber":36,"question":"Чи дозволене водіям подавання звукового сигналу?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043e \\u0443 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445, \\u043e\\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0456\\u0432, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0446\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e  \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e-\\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0456.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0443 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445 \\u0456 \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438, \\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0456\\u0432, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0446\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e-\\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9132c"},"moduleNumber":37,"question":"Чи дає водієві перевагу в русі ввімкнення покажчика повороту?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0434\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443\", \"2\": \"\\u041d\\u0430\\u0434\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u0454 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u0432\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u0456 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u044f\\u0454 \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0439\\u043d\\u044f\\u0442\\u0442\\u044f \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9132d"},"moduleNumber":38,"question":"Водій автомобіля, що рухається, перед перестроюванням увімкнув покажчик повороту. Чи повинен він дати дорогу транспортним засобам, на смугу яких він зібрався перестроюватися?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u043f\\u043e\\u0441\\u0442\\u0443\\u043f\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0431\\u0443\\u0432 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0443\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u0454 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u0432\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u0456 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u044f\\u0454 \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0442\\u044f \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u043f\\u043e\\u0441\\u0442\\u0443\\u043f\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e\\u044e \\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u0456\\u043d \\u0443\\u0436\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0432 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9132e"},"moduleNumber":39,"question":"Коли водієві необхідно припинити подавання сигналу рукою?","answers":"{\"1\": \"\\u0411\\u0435\\u0437\\u043f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0430\\u043d\\u0435\\u0432\\u0440\\u0443.\", \"2\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0440\\u0430\\u0437\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0437\\u0430\\u0432\\u0435\\u0440\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0430\\u043d\\u0435\\u0432\\u0440\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0430\\u043d\\u0435\\u0432\\u0440\\u0443.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9132f"},"moduleNumber":40,"question":"Коли водієві необхідно припинити\u0009подавання сигналу\u0009світловим покажчиком повороту, виконуючи маневр?","answers":"{\"1\": \"\\u0411\\u0435\\u0437\\u043f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0430\\u043d\\u0435\\u0432\\u0440\\u0443.\", \"2\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0440\\u0430\\u0437\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0437\\u0430\\u0432\\u0435\\u0440\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0430\\u043d\\u0435\\u0432\\u0440\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0430\\u043d\\u0435\\u0432\\u0440\\u0443.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91330"},"moduleNumber":41,"question":"На якій відстані до початку\u0009маневру  подається сигнал  покажчиками повороту або рукою поза населеним пунктом?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0437\\u0430 150\\u2013300 \\u043c.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0437\\u0430 50\\u2013100 \\u043c.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0437\\u0430 150\\u2013200 \\u043c.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91331"},"moduleNumber":42,"question":"Які сигнали повинен подавати водій у разі відсутності або несправності   сигналів гальмування?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043a\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043e\\u0431\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0438, \\u0432\\u0438\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0443\\u0442\\u043e\\u0457  \\u0432 \\u0431\\u0456\\u043a.\", \"2\": \"\\u0421\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u044e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u044e \\u0440\\u0443\\u043a\\u043e\\u044e, \\u043f\\u0456\\u0434\\u043d\\u044f\\u0442\\u043e\\u044e \\u0432\\u0433\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"3\": \"\\u0421\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043a\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043e\\u0431\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0440\\u0443\\u043a\\u0438, \\u043f\\u0456\\u0434\\u043d\\u044f\\u0442\\u043e\\u044e  \\u0432\\u0433\\u043e\\u0440\\u0443.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91332"},"moduleNumber":43,"question":"Який попереджувальний сигнал вмикається на транспортному засобі  перед початком руху і зупинкою?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"2\": \"\\u0410\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\", \"3\": \"\\u0421\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u0456.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91333"},"moduleNumber":44,"question":"Чи повинні Ви як водій подавати сигнали світловим покажчиком  повороту перед перестроюванням?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\", \"3\": \"\\u0417\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u0441\\u0442\\u0438\\u0433\\u0430\\u0454 \\u0457\\u0445 \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91334"},"moduleNumber":45,"question":"Чи завжди для привертання уваги водія транспортного засобу, якого обганяють, дозволене подавання звукового сигналу на дорогах за межами населеного пункту?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u00ab\\u041f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0447\\u0443 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443  \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u00bb.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91335"},"moduleNumber":46,"question":"Чи дозволено використовувати звуковий сигнал для привернення  уваги водія транспортного засобу, якого обганяють, у населеному пункті?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e, \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u0442\\u043e\\u0441\\u043e\\u0432\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0430 \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430 \\u00ab\\u041f\\u043e\\u0434\\u0430\\u0447\\u0443 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u00bb.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91336"},"moduleNumber":47,"question":"Який попереджувальний сигнал дозволено використовувати для привернення уваги водія транспортного засобу, якого обганяють?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0430 \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"2\": \"\\u0417\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b (\\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438).\", \"3\": \"\\u0417\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91337"},"moduleNumber":48,"question":"Що вмикається у разі вимушеної зупинки на дорозі?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u0410\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\", \"3\": \"\\u0413\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91338"},"moduleNumber":49,"question":"Які попереджувальні сигнали вмикаються на транспортних засобах під час буксирування у світлий час доби?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445 \\u0432\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f \\u0456 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445 \\u0432\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454, \\u0432\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e, \\u0430 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u2013 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91339"},"moduleNumber":50,"question":"Де саме необхідно, щоби були ввімкнені денні ходові вогні або ближнє світло фар з 1 жовтня по 1 травня на всіх механічних транспортних засобах під час руху?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0430\\u0433\\u0456\\u0441\\u0442\\u0440\\u0430\\u043b\\u044f\\u0445 \\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0443 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445 \\u0456 \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9133a"},"moduleNumber":51,"question":"За яких умов на механічному транспортному засобі у світлий час доби  п повинні бути ввімкнені денні ходові вогні або ближнє світло фар?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0430\\u0433\\u0456\\u0441\\u0442\\u0440\\u0430\\u043b\\u044f\\u0445 \\u0456\\u0437 1 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043d\\u044f \\u043f\\u043e 1 \\u0442\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0437 1 \\u043b\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u043f\\u0430\\u0434\\u0430 \\u043f\\u043e 1 \\u0442\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456\\u0432 \\u0456\\u0437 1 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043d\\u044f \\u043f\\u043e 1 \\u0442\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u044f.\", \"4\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0437 1 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043d\\u044f \\u043f\\u043e 1 \\u0442\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u044f.\", \"5\": \"\\u0417\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9133b"},"moduleNumber":52,"question":"У який період на всіх механічних транспортних засобах під час руху в світлу пору доби на дорогах поза населених пунктів повинні бути ввімкнені денні ходові вогні або ближнє світло фар?","answers":"{\"1\": \"\\u0417 1 \\u043b\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u043f\\u0430\\u0434\\u0430 \\u043f\\u043e 1 \\u0431\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u0417 1 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043d\\u044f \\u043f\\u043e 1 \\u0431\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u0417 1 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043d\\u044f \\u043f\\u043e 1 \\u0442\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u044f.\", \"4\": \"\\u0423\\u0432\\u0435\\u0441\\u044c \\u0440\\u0456\\u043a.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9133c"},"moduleNumber":53,"question":"Що вмикається під час руху на механічному транспортному засобі при русі на дорогах поза населених пунктів із 1 жовтня по 1 травня за відсутності в його конструкції денних ходових вогнів?","answers":"{\"1\": \"\\u0410\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\", \"2\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"3\": \"\\u0413\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9133d"},"moduleNumber":54,"question":"Що саме вмикається на механічних транспортних засобах поза населеними пунктами для поліпшення видимості транспортного засобу в світлий час доби з 1 жовтня по 1 травня?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"4\": \"\\u0414\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u0456, \\u0430 \\u0432 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0457\\u0445 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0443 \\u043a\\u043e\\u043d\\u0441\\u0442\\u0440\\u0443\\u043a\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443\", \"5\": \"\\u2013 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9133e"},"moduleNumber":55,"question":"Чи завжди під час руху в тунелі потрібно вмикати ближнє світло фар?","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u043d\\u0430 \\u043d\\u0435 \\u0432\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0442\\u0443\\u043d\\u0435\\u043b\\u044c \\u043c\\u0430\\u0454 \\u0448\\u0442\\u0443\\u0447\\u043d\\u0435 \\u043e\\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0432\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9133f"},"moduleNumber":56,"question":"Які попереджувальні сигнали вмикаються у світлий час доби на   транспортному засобі, що буксирує?","answers":"{\"1\": \"\\u0410\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f \\u0440\\u0430\\u0437\\u043e\\u043c \\u0456\\u0437 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043c \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"2\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"3\": \"\\u0410\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91340"},"moduleNumber":57,"question":"У якому випадку на транспортних засобах колони не вмикається  ближнє світло фар у світлу пору доби?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0438 \\u0441\\u0443\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0434\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0437 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0430 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u0438 \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445 \\u0434\\u0435\\u043d\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445 \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u043d\\u0438 \\u0432\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91341"},"moduleNumber":58,"question":"Ближнє світло фар у світлу пору доби як попереджувальний сигнал вмикається:","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0456 \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445 \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u043d\\u0438.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 3 \\u0456 4.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91342"},"moduleNumber":59,"question":"У яких випадках Ви як водій повинні подавати сигнали покажчиками   повороту?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0456 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443,\\t\\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e, \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c, \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0454 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0456 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0442\\u0435\\u043d\\u0441\\u0438\\u0432\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e, \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c, \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e  \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91343"},"moduleNumber":60,"question":"На якому малюнку водій правильно подав сигнал про початок руху?","answers":"{\"1\": \"1) \\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"2\": \"2) \\u041d\\u0430 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u043c\\u0443. \", \"3\": \"3) \\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0435\\u0442\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91344"},"moduleNumber":61,"question":"На якому малюнку водій правильно подав сигнал перед поворотом праворуч?","answers":"{\"1\": \"1) \\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"2\": \"2) \\u041d\\u0430 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"3) \\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0435\\u0442\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443. \"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91345"},"moduleNumber":62,"question":"Які попереджувальні сигнали вмикаються на транспортних засобах під час буксирування у світлий час доби?","answers":"{\"1\": \"1) \\u041d\\u0430 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445 \\u0432\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f \\u0456 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"2\": \"2) \\u041d\\u0430 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445 \\u0432\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\", \"3\": \"3)\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454, \\u0432\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e, \\u0430 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u2014 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
